49000可恥，成隊夾埋逼害我連加特

隊友一場洗唔洗去到咁盡